終末後宮換走左個不舉男主就好睇左・・・

不舉可否不要回來

中文 link

18 生肉

無碼呢？

漢化冇啩
直接down生肉単行本囉

屌依D垃圾漫畫睇左2集就覺on9無睇啦

換走左不舉而家可以當源君物語睇
遲下番黎就另計啦・・・

之前睇英文版好多都係無碼
應該係中國自己整上去吧

本來之前睇頭3-4集後棄左，但頭先入完呢個post後再走去睇番，真係高質左

BTW屌套野一開波就應該要有呢D劇情，學人玩乜撚野性無能

不舉會戰勝歸來